戒丁日記 - 戒丁一個月人體實驗

我從未試過戒多過10日 想試下唔打丁一個月會點
呢個post會詳細咁講戒丁後每一日心理上同健康上既變化
今日day 0 今朝打完 依家冇性欲 個腎有d 虛虛地既感覺 同埋好易恰眼訓

支持

頭髮會唔會密番

我本身冇甩頭髮呢個問題

Day 1
今日仲未有想丁既衝動 不過有D連登甜post都忍唔住click左入去睇下
好彩 仲頂得住
今日先過左一日 身體冇乜特別變化 係冇琴日咁易攰
希望可以Keep 住勢

Day 2
最有效既戒丁方法係最運動
做完攰到唔想打
戒左兩日 感覺良好

兩千人Telegram群

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：

每幾日就見到呢個post出完又出, 內文仲要一鳩樣